大家點睇各個政黨響年宵D產品

民主黨:

公民黨:

工黨:

社民連:

人民力量:

普羅政治學苑:

熱血時報:

香港民族黨:

東九龍社區關注組:

青年新政:

支聯會:我要起六四記念館,請捐款~
所有圖都係上網搵,有漏請補充,建制派唔post,班友都唔係做生意

點解冇陳雲國師坐陣既檔口？？

襲擊梁振英

香港獨立hoodie幾型

漏左眾志:

佢有檔咩?唔係皇天擊殺就算

民族黨

xD

公民黨出大絕， $38 一張 同楊岳橋即影即有

最高質一定係民族黨
勝守好想要啊

我自己就咁排:
香港民族黨>東九龍社區關注組>眾志>公民黨>社民連>普羅政治學苑>工黨>熱血時報>民主黨> 人民力量>青年新政

佢個日曆同tote bag都好正

青政個d嚴格黎講唔係政治產品黎

JG

青政真係無辜受耙

0政治成份
仲有Ｄ連登味

design嚟講眾志條毛巾幾靚

佢嗰D個野根本任何一檔都賣得,一D個人特色都無,仲要好普通

冇錯，反而熱狗檔既皇天擊殺主題真係冇人敢抄

民族黨個月曆幾靚

做咩要抄,皇天擊殺同熱狗呢D野除左自己支持者外,仲有冇其他人會買?
我排佢後面有3個係因為嗰3個連支持者都未必會買佢D野

點解冇人留意隻腦魔

齋睇設計同實用（姐係會帶出街）
公民黨 電腦袋
社民連 mt totebag
民族黨 totebag file 御（勝？）守
東九 腦魔襪
青政 藍色totebag

都幾好

其他好多設計核突 冇用 或者 正正常常唔會著出街
尤其是熱時啲皇天擊殺系列 好中二病
個熱狗仔袋係幾得意 似係啲師奶買餸袋咁
我諗佢地產品ta 都唔係普通港豬市民

must be 民族黨and 熱普城